(麻煩大家)今後如果見有手足圍打落單狗/黑

唔敢參與既，麻煩大家幫手開遮

利申 唔鼓吹亦唔阻止所有手足現場決定

Pish

落雨開遮係好合理

有片出片，有相出相
官警鄉黑勾結，誓公諸於世！！！

美國New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Boston Globe

The Washington Post

Los Angeles Times

英國The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

英國BBC (唔洗理post code)
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk
英文
中文

英國The Sun

台灣大紀元

澳洲
The Sydney Morning Herald

Thanks Wing Sui & Win Ho & Phoebe Chow
追究到底！！！